3月8日凌晨 黑警大屠殺 已有20人已上被捕

計埋尋日同前日, 應該有30-40人
冇野做到

數字點黎

推

Good night, sir

Sir

Push

sir你老母咩
出面幾個綁架上門拉人Post

on9自己起底啦 咪撚屈鳩人係狗